拜登： 侵肯公開交稅紀錄我咪做藥檢囉

拜登有咁講咩

樓主係拜登

樓主係藍絲

又話唔講政治？

第一日識吉狗？

股市紅燈熄咗未?

吉狗戇九九

以上人士已被完全封鎖

拜登邊有咁醒

支那糟食左藥可能有正常廢老嘅智商